[世紀公投] 做支瑜隻狗定港女隻狗？

：港女
：牙支

正皮先

竟然一齊去狗cafe
似fd 底

屌你一齊出得去玩都係frd底㗎啦

緊係牙支啦
一塊西值錢咁多

咁牙支定牙演?

做支瑜隻狗洗唔洗比老母日日吉兩支美白針架

港女正啲老實講

Elkie

宜家牙港好失禮你咩

係botox

gfable

牙演啦
對牙支係性無感情

我狗仔式炒飯佢地

我傳教士式炒飯你

唔知子瑜擇偶會唔會同玩狗一樣中意簡番d傻鳩look既

咁咪姐係你
我無機了

好耐之前都frd啦 一齊整指甲一個整個E字一個T字

平時一定要台妹唔會選港女
但Elkie真屈機

ET

我想做港仔隻狗

又話港仔大隻 拍埋隻狗到咁細粒

嗰隻大狗黎...